點解吳若希越睇越衰格

以前都唔覺，做森美旅行果陣都覺得還可以啦

真係唔知可以點形容佢，佢可唔可以低調啲呢。

天然呆

佢個格有好過咩？

記者專登做佢啫，娛樂新聞只係看圖作文，作故仔一定有正反角色。呢排Hana做女主角，咪專搵吳若希啲衰樣出嚟做佢囉。